鳩估達哥在6月27號會開番台

鳩估達哥在6月27號會開番台
點解?因為達哥約定左同大家一齊玩完全世界m
達朝嘅子民,準備好未?

共狗達死撚開啦,仲想扮香港人兄弟賺香港人啲錢? 叫你客觀咁提下64或者反送中,你咩柒都無提,提埋啲垃圾唔關事新聞,仲要亂咁BAN鳩班兄弟,又唔撚係叫你表態,客觀咁提下都唔撚得,你無資格賺香港人啲錢,之後到出左事先黎真係表態,做到咁無恥又影響力大既牆頭草真係第一次見, 最後一句 永遠罷睇

利申:曾經既達粉,依家淨係想同你講一句 屌你老母共狗達

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

睇死佢唔敢開
起碼過埋7月1先啦

過埋十月一先啦

鳩估完美世界m份約應該包埋開台玩

返撚左中國嘆世界啦，仲同你開台咩

還有戲唱嗎

永遠Ban台啦唔該

番中國講普通話開台啦
有13億廢青睇你呀

過街老鼠仲想開台

等左13年
唔係唔開台呀

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

唔開台實賠撚死佢
盲左都要準時開台啦

要收尻呢條爛坦皮，靠兄弟發達，你老母大是大非面對企人民幣個邊

他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。

可以幾肯定達哥唔會因為你哋連登仔而收皮

正如慕容公子咁一樣大把人支持

何況正值人氣高峰期嘅達哥

鳩估當日會有六七千人睇佢同圍插佢加埋世界大戰

覺得依家既達哥變左質
以前既達哥去左邊

妖，叫得「達哥」都唔慌好嘢，嗰個「蝗鳩達」都係

去咗你哋心裡面